### Bienvenidos a mi perfil de GitLAB 👋
Soy un Coordinador Senior especializado en Áreas de Desarrollo de Aplicaciones y Soporte Técnico con más de 20 años de experiencia en el sector tecnológico. Tengo una amplia experiencia en diversas tecnologías y herramientas, como:

* Administración Linux
* Central IpPBX
* VozIP
* Call Center
* Visual Studio .Net
* ASP.Net
* PHP
* Laravel
* Repositorios GitLab - GitHub
* Windows Server
* Base de Datos MySQL, SQL Server, Oracle Database
* Video Conferencias
* Switch y Router Cisco
* Seguridad Perimetral
* Cableado Estructurado
* Implementación Servidores Físicos y Virtuales (Vmware - Proxmox).

## También tengo una serie de certificaciones que respaldan mi experiencia y habilidades técnicas, incluyendo:

* SCRUM Master Certified
* SCRUM Developer Certified
* SCRUM Fundamentals Certified
* Certificación Microsoft Operador de Microcomputadoras
* Certificación Microsoft Programador de Aplicaciones
* Partner Certified Xorcom
* Trainer Certified Xorcom
* Trainer Certified VitalPBX
* Programación Web Lenguajes PHP – MYSQL
* Técnico Computación e Informática.

## Mi amplia gama de conocimientos incluye:

* Metodologías ágiles SCRUM
* Centrales IP – Asterisk – Xorcom – FreePBX – Ombutel – VitalPBX – 3CX - GrandStream
* Sistema de Redundancia Twistar Xorcom - OpenSource
* Sistemas de Video Conferencias – Life size - Polycom
* Base de Datos MySQL, SQL Server, Oracle Database
* Controladores Primarios de Dominio – Linux
* Servidores Web - Linux
* Servidores de Correos – Linux
* Servidores PROXY – Linux
* Servidores Firewall Iptables - Linux
* Administración de Firewall, VPN, Hostpot, DHCP, VLAN, Mikrotik
* Cableado Estructurado CAT-5E, CAT-6, CAT-6A
* Configuración equipos Gateway IP
* OpenStak
* Docker
* Kubernetes
* Administrador de Windows Server
* Configuración de Switch y Router Cisco, Mikrotik.

## Estoy constantemente aprendiendo y actualizando mis habilidades técnicas para estar al tanto de las últimas tendencias en la tecnología y ofrecer soluciones innovadoras y efectivas. Si tienes alguna pregunta o proyecto en el que pueda ayudarte, no dudes en contactarme. ¡Gracias por visitar mi perfil!
